其實唔洗太在意派糖，因為根本無人因為錢走出黎

向錢看嘅人係唔會出黎，你自己諗下最向錢看嘅係咩人？就係藍絲。就算向錢看，依啲糖實在太少，不如唔好派

如果今時今日政府仲以為市民係因為錢因為經濟而出黎，咁你政府注定失敗